Tevergeefs dat ik haar vroeg voor haar familienaam.
Ze bekends schudde haar hoofd op het kussen en haar geheim, want de jongen had gedaan.
"Ik had geen kans om haar enige vraag, totdat ik hem vertelde de broeders dat zij zinken was snel en kon niet live another day.
Tot dan, hoewel niemand ooit gepresenteerd aan haar bewustzijn slaan vrouw en mijzelf, een of ander onder hen had altijd angstvallig zat achter het gordijn aan het hoofdeinde van het bed toen ik daar was.
Maar bij dat ze leken onzorgvuldig wat communicatie kan ik wacht met haar; alsof --De gedachte door mijn hoofd--I waren gestorven.
